英國貨櫃車39屍爆驚人消息

39人都係越南人，咁要光復埋越南至得

起一起底
你好有五毛feel

毛你個頭
提下大家，費事抽水時畀人恥笑咋